買左 11 Pro，發覺 jailbreak 左嘅 6s Plus 仲好用

YouTube 背景播放 ＋ block 廣告

Lock screen 顯示當前天氣狀況

Keyboard 同時顯示埋 emoji

又係你

又係我丫，係啱丫

善用不推文

我想睇J

仲痈自動將所有資料送去大陸
幫手做ddos

可以
仲有冇

唔會係我部 jailbroken iPhone
搞到連登今日咁丫

tube browser唔使jb都可以背景播放

我之前都用過
佢個 UI 麻麻，同埋佢本身個 app 會彈廣告
都係冇辦法中嘅辦法 多謝些牙

不如講下你如iphonw 11pro 用落覺得點
本身用緊xs max 好想換

嘥氣！條友噏得出五年前舊機仲好用嘅你仲可以問佢意見？
有咩可以覺得點？年年換都已經冇晒感覺，你要有感覺除非下一部iPhone 識飛天咖啫，個芒Sharp 咗，電量勁咗，一年轉一次新look有新鮮感囉⋯⋯ 10月5號先收到機到時再話你知有幾正

不過老實講而家都已經去到軟硬件層面合作發展嘅層面
你係咪平時冇用開Apple d apps 同服務？如果你係咁其實去到iOS 31 對你嚟講都分別不大

Apple Arcade 月費打機
Support Xbox / PlayStation gamepad

iOS 13 + home pod Apple music 遲啲可以handsoff
番到屋企將iPhone 靠近即可無縫接軌繼續播返你喺電話度聽緊嘅嘢，暫時試過仍然未有呢個功能應該要等HomePod秋季更新

iMessage 可以整公開照片同名，增加互動性
加咗好多野向Snapchat 致敬，用咗咁多年白色iMessage 用黑色係有新鮮感既，但好多基本野都未完善( 例如冇訊號訊號收得差有良好收發訊號自動發返個訊息出去都未做倒！) 反而成日玩snapchat style 有啲奇怪 (但係又做到三不像咁，Snapchat你打唔同嘅字，比唔同嘅回應，會識出返唔同嘅貼紙俾你)

Game Center 自從喺iOS 10 俾人廢咗之後，爛尾兩年終於正常俾你互相加番朋友挑機，點解Apple 搞gaming 可以咁多年都搞得咁垃圾？真係好失望

Find friends 冇咗widget , 要撳入去先可以睇人行蹤

Apple news + magazine 可以俾你search back catalog , 手動删除下載咗既雜誌，唔錯，search back catalog 好實用，之前睇完半雜誌想揾番之前果幾集要好on9咁揾
Apple news + 會員而家喺stock 睇股票資訊會直接睇倒由Apple news 抽過嚟相關股票既付費資訊，好實用

reminder app 由頭鏟起再造，終於比得上付費app,用咗年半sorted reminder而家猶豫用唔用番Apple reminder

Apple map 強化左好多新功能，有得用街景，成個介面當然靚過Google Maps嗰啲垃圾好多，整到成個A R虛擬實境咁，目前只限三藩市
Apple map 有得share eta 將你嘅行車路線大概到達時間通知聯絡人，如果將會遲超過5分鐘會再自動經iMessage通知你嘅聯絡人
Apple map 回報問題程序大幅簡化，之前想回報遺失建築物同地方都有啲煩，而家兩個掣搞掂，佢地做野好爽手，兩日就加番啲地方入地圖
麻煩大家幫忙繼續增強Apple map 對抗出賣私隱既google map , 其實坐車行街求其開一開俾佢ping吓你位置已經好有用

都好喎 但你對 iPhone 11 Pro 邊 part 最感興趣
相機？個 mon？

點解你可以打咁多字

已經被系統綁架

jailbreak不如用android

唔關事，議事論事，整體而言都係 iOS app 好用啲